有冇人嘴唇長期無色同甩皮

嘴唇真係長期無色
甩皮就日日都係，但主要係下嘴唇
真係可以一塊塊MIT出黎...
可以點樣解決?

潤唇膏

我陰唇都係咁